Nayeon點解可以咁正

初頭睇twice都唔覺佢有咩特別 點知愈睇愈正

推
大家一齊share下 三歲d圖啦

佢係我㗎

第一張同最尾果張

ching ho ball

I love you so much

G

I'm like TT

你就G

其實林三歲先係忙內

好食角度
都係momo正啲

成日做埋d細路野

Momo都ok 真傻

真忙內

依條片j左十萬幾次

TT